重點唔係佢地扮示威者，係要搵證據證明混亂係由班仆街造成

佢地會直認呢個係策略，仲會反屈義士唔做犯法野就無會被捕。

市民同傳媒麻煩幫手睇番手上網上嘅片。

發現大量五毛DOWNVOTE!!!
［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

而家係要佢去拆
唔駛花時間prove係佢地邊一個掉

痴撚線叫佢自己出黎解釋

唔試過都唔知
原來檢舉可以咁開心！！！！

再次緊急召集，
星期一 (8月12日晚) ！！！🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人再歸位‼️‼️
集合3至5萬人,

檢舉"仇恨言論"！

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

22:45 ,檢舉"港人揮手區"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得晚上10點開始Facebook 集體檢

上面4個係基本盤

下面亦有DLC支線任免費俾唔夠喉既手足繼續玩！(遲d都會為佢地輪流發起每晚檢舉嘉年華)

🔥沒有一個是無辜的🔥
如果大家嘅憤怒仲未平息，請繼續順序重覆Facebook 檢舉步驟❗❗❗

😡除暴安良大聯盟

😡時聞香港

😡咩議員

😡一人一個like，一人一個微笑，支持香港警察

😡O 嘴網

😡講事沙龍

😡華記茶餐廳 日本

😡點新聞

😡"民建聯 DAB"專頁,

😡"何君堯"專頁

😡"港人港地"

都係攬炒巴果句：

黑警假扮示威者，自製暴動，無法無天，推上國際。

黑犬戰術：無恥。 無恥無極限